有人賣廣告?

連登俾用戶為自己公司宣導，賣廣告?

點算好